耳機之王 請入

經過風風雨雨
第一對se215已經變左黑鮑
第二對ue900亦已經殘廢
早2日去老日見到Audio technica ，ls500平平地入住頂頂
其實 看倌見細佬尻下尻下咁都知咩料
黎緊1000左右首推邊對好？
真係咩都聽
上至禪修佛音，中至pop/rock/rap, 下至idie/edm/piano

都無咩大要求 cc巴打點睇係性價比高

錫安劍

RHA MA750

Lm

Fender 最平個隻有冇手足試過

都用過ue900啦，點解要降budget呢
等多d錢，一買就買靚d

唔好嘥錢
佢啲入門野冇升級感覺

at140 可以試下
再唔係俾多少少um pro 30

即check, 巴用緊？

Search at 140佢俾部機我wor

我菠蘿你呀
3千大洋

Ma750淨係個老包都科親我, 好似唔差
例入準名單一號

暫時考慮名單：
Rha ma750i
Westone am pro10